今日遊完行

會唔會遍地開花？
啲狗出哂去 係各區再開花 快閃
應該玩得過

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

睇下風向 見自己區都裝修得7788

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

返區先，緊記唔好對峙
遊行路線最好唔好開花，保障和理非一家大細

返區先 唔好太早開始

走唔到

開花唔一定裝修，你勇可以月日堵路，和理非可以集會

都係，但都要有共識出唔出

街坊和理非夜晚先出